決定止蝕美股all in Doge

美股擺明係scam

衰過港股

真

可以清倉doge

中小港股最多咪幾%跌

美股日日1成咁插

冇圖?

丟，原來Doge都係scam

炒完先入
之後啲人又炒返股 你係咪要止蝕Doge再all in美股呀

樓主覺悟咗下年就財自